{"p":"116","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/04/00074849910017L-125x125.jpg","pd":"04/11/2019","mdf":"04/11/2019","mt":[{"_edit_lock":["1555016508:4"],"_edit_last":["10"],"_yoast_wpseo_primary_category":["621"],"producto_categoria":["Cuidado personal"],"producto_caracteristica":["Promueve vitalidad a la piel, humect\u00e1ndola y ayudando a curar los procesos de dermatitis y enfermedades que causen irritaci\u00f3n, enrojecimiento y comez\u00f3n en la piel."],"producto_lineas":["Crema \/ Avena forte \/ Avena supreme \/ Premium \/ Beb\u00e9 \/ Solar \/ Oil free \/ "],"producto_presentaciones":["Frascos con 125 o 205 g y 200 ml de contenido."],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["5052"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Caliderm"],"_yoast_wpseo_linkdex":["86"]}],"c":"","md":[],"rl":[{"ID":9663,"post_title":"Bioderma Bloqueador","post_name":"bioderma-bloqueador","post_parent":0},{"ID":9640,"post_title":"Tommee Tippee","post_name":"tommee-tippee","post_parent":0},{"ID":9641,"post_title":"Bioderma S\u00e9bium","post_name":"bioderma-sebium","post_parent":0},{"ID":9718,"post_title":"Agua Micelar Bioderma","post_name":"agua-micelar-bioderma","post_parent":0},{"ID":9582,"post_title":"Capent","post_name":"capent","post_parent":0},{"ID":9562,"post_title":"Hialuronato de Sodio","post_name":"hialuronato-de-sodio","post_parent":0},{"ID":9508,"post_title":"\u00c1cido Salic\u00edlico","post_name":"acido-salicilico","post_parent":0},{"ID":9501,"post_title":"Effaclar Duo","post_name":"effaclar-duo","post_parent":0}]}