{"p":"120","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/7501123018031_2-125x125.jpg","pd":"08/09/2019","mdf":"12/18/2019","mt":[{"_edit_lock":["1576696174:7"],"_edit_last":["7"],"_yoast_wpseo_primary_category":["591"],"producto_categoria":["Higiene personal"],"producto_caracteristica":["Funcionar como antiinflamatorio, analg\u00e9sico y antis\u00e9ptico en m\u00faltiples tejidos del cuerpo."],"producto_lineas":["Bucofar\u00edngeo \/ Spray \/ Gel \/ Pasta dental \/ V "],"producto_presentaciones":["Frascos con 30, 50, 200, 360, 960 ml \/ Tubos con 60 gr"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["6790"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Vantal"],"_yoast_wpseo_linkdex":["75"]}],"c":"","md":[],"rl":[{"ID":11008,"post_title":"Kit de previsi\u00f3n personal","post_name":"kit-de-prevision-personal","post_parent":0},{"ID":9436,"post_title":"Aminoter","post_name":"aminoter","post_parent":0},{"ID":9373,"post_title":"Cetaphil","post_name":"cetaphil","post_parent":0},{"ID":9315,"post_title":"Pasta Lassar","post_name":"pasta-lassar","post_parent":0},{"ID":9312,"post_title":"Medicasp","post_name":"medicasp","post_parent":0},{"ID":7904,"post_title":"Ducha Vaginal","post_name":"ducha-vaginal","post_parent":0},{"ID":8115,"post_title":"Mario Badescu","post_name":"mario-badescu","post_parent":0},{"ID":7910,"post_title":"Estericide","post_name":"estericide","post_parent":0}]}