{"p":"34","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/0750102210120L2-125x125.jpg","pd":"08/29/2019","mdf":"08/29/2019","mt":[{"_edit_lock":["1567083128:7"],"_edit_last":["7"],"_yoast_wpseo_primary_category":["868"],"producto_categoria":["Cuidado Personal"],"producto_caracteristica":["Limpiar las impurezas del rostro, tratar el acn\u00e9 y disminuir la grasa del cutis."],"producto_lineas":["Jab\u00f3n de Azufre \/ Grisi \/ Asepxia \/ Jab\u00f3n de Azufre con Lanolina \/ Revitale \/ Bifemme \/ Sofra \/ Bilca"],"producto_presentaciones":["Cajas con 1 barra de jab\u00f3n."],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["7400"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Jab\u00f3n de Azufre"],"_yoast_wpseo_linkdex":["71"]}],"c":"","md":[],"rl":[{"ID":11008,"post_title":"Kit de previsi\u00f3n personal","post_name":"kit-de-prevision-personal","post_parent":0},{"ID":9436,"post_title":"Aminoter","post_name":"aminoter","post_parent":0},{"ID":9373,"post_title":"Cetaphil","post_name":"cetaphil","post_parent":0},{"ID":9315,"post_title":"Pasta Lassar","post_name":"pasta-lassar","post_parent":0},{"ID":9312,"post_title":"Medicasp","post_name":"medicasp","post_parent":0},{"ID":7904,"post_title":"Ducha Vaginal","post_name":"ducha-vaginal","post_parent":0},{"ID":8115,"post_title":"Mario Badescu","post_name":"mario-badescu","post_parent":0},{"ID":7217,"post_title":"Mustela","post_name":"mustela","post_parent":0}]}