{"p":"166","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2018/04/tylex-125x125.jpg","pd":"04/16/2018","mdf":"09/07/2020","mt":[{"_edit_lock":["1599480459:5"],"_edit_last":["5"],"_yoast_wpseo_primary_category":["73"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento analg\u00e9sico y antipir\u00e9tico de Patente"],"quefarma_med_formula":["Paracetamol al 100%"],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas \/ Soluci\u00f3n"],"quefarma_med_administracion":["Oral "],"quefarma_med_venta":["Sin Receta"],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Tylex"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Tylex"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["1566"],"_yoast_wpseo_title":["Tylex | 750 - Flu - CD | Para qu\u00e9 Sirve? | Dosis | F\u00f3rmula y Gen\u00e9rico"],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_doctor_resp":["dr-guillermo-vaglienty-zuniga"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"quefarma_med_para_que_es":["Desinflamar y disminuir la fiebre y el dolor de cabeza"],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"],"aae_profile_user":[""],"aae_profile_pwd":[""],"aae_profile_categoria_1":[""],"aae_profile_categoria_2":[""],"aae_profile_categoria_3":[""],"aae_profile_categoria_4":[""],"aae_profile_categoria_5":[""]}],"c":"dolor de articulaciones,dolor de cabeza,dolor de garganta,fiebre,inflamaci√≥n abdominal","md":[{"ID":10395,"post_author":"7","post_date":"2020-02-20 18:42:35","post_date_gmt":"2020-02-20 18:42:35","post_content":"","post_title":"Dr. Guillermo Vaglienty Zu\u00f1iga","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dr-guillermo-vaglienty-zuniga","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2020-03-05 18:32:23","post_modified_gmt":"2020-03-05 18:32:23","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/?post_type=medicos&#038;p=10395","menu_order":0,"post_type":"medicos","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}]}