{"p":"151.5","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2018/03/kanka-125x125.jpg","pd":"03/23/2018","mdf":"02/13/2020","mt":[{"_edit_lock":["1581611558:18"],"_edit_last":["18"],"_thumbnail_id":["1439"],"_yoast_wpseo_primary_category":["112"],"quefarma_med_tipo":["Anest\u00e9sico de Patente."],"quefarma_med_formula":["Benzoca\u00edna."],"quefarma_med_presentaciones":["Soluci\u00f3n y gel."],"quefarma_med_administracion":["T\u00f3pica ."],"quefarma_med_venta":["Sin Receta."],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["kanka"],"_yoast_wpseo_focuskw":["kanka"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["60"],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_doctor_resp":["dra-beatriz-ruiz-juarez"],"med_riesgo_alcohol":["bajo"],"quefarma_med_para_que_es":["Para quitar el dolor. Para quitar las aftas."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"aftas,Beb√©,infecciones dentales","md":[{"ID":6831,"post_author":"5","post_date":"2019-08-06 16:55:53","post_date_gmt":"2019-08-06 16:55:53","post_content":"","post_title":"Dra. Beatriz Ruiz Ju\u00e1rez","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dra-beatriz-ruiz-juarez","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2020-03-05 21:11:10","post_modified_gmt":"2020-03-05 21:11:10","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"http:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/?post_type=medicos&#038;p=6831","menu_order":0,"post_type":"medicos","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}]}