{"p":"151","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2018/09/ferranina-125x125.jpg","pd":"09/28/2018","mdf":"02/26/2020","mt":[{"_edit_lock":["1582678037:14"],"_edit_last":["14"],"_yoast_wpseo_primary_category":["276"],"quefarma_med_tipo":["Suplemento vitam\u00ednico de Patente"],"quefarma_med_formula":["\u00c1cido f\u00f3lico al 90% \/ Polimaltosado F\u00e9rrico al 10%"],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas \/ Suspensi\u00f3n"],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Sin receta"],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Ferranina"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Ferranina"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["3022"],"med_riesgo_embarazo":["bajo"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_alcohol":["bajo"],"quefarma_med_para_que_es":["Tratar la anemia"],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"Anemia","md":[],"rl":[{"ID":9586,"post_title":"Fisiofer","post_name":"fisiofer","post_parent":0},{"ID":9262,"post_title":"Neurobi\u00f3n DC","post_name":"neurobion-dc","post_parent":0},{"ID":8940,"post_title":"Ferranina complex","post_name":"ferranina-complex","post_parent":0},{"ID":8222,"post_title":"Ciclofosfamida","post_name":"ciclofosfamida","post_parent":0},{"ID":8043,"post_title":"Ciprolisina","post_name":"ciprolisina","post_parent":0},{"ID":7231,"post_title":"Inmunoglobulina","post_name":"inmunoglobulina","post_parent":0},{"ID":7329,"post_title":"Fumarato Ferroso","post_name":"fumarato-ferroso","post_parent":0},{"ID":6613,"post_title":"Renegy","post_name":"renegy","post_parent":0}]}