{"p":"338","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2018/06/Retina-125x125.jpg","pd":"06/28/2018","mdf":"02/13/2020","mt":[{"_edit_lock":["1581608154:18"],"_edit_last":["18"],"_yoast_wpseo_primary_category":["115"],"quefarma_med_tipo":["Estimulante celular de Patente."],"quefarma_med_formula":["Tretino\u00edna, Tretino\u00edna m\u00e1s Clindamicina."],"quefarma_med_presentaciones":["Crema, gel, suspensi\u00f3n."],"quefarma_med_administracion":["Cut\u00e1nea."],"quefarma_med_venta":["Con receta."],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Retin-A"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Retin-A"],"_yoast_wpseo_linkdex":["76"],"_yoast_wpseo_content_score":["60"],"_thumbnail_id":["2339"],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["medio"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"quefarma_med_para_que_es":["Para el tratamiento del acn\u00e9."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["con_receta"]}],"c":"acn√©","md":[]}