{"p":"37","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2018/09/Biomesina-125x125.jpg","pd":"09/11/2018","mdf":"02/09/2020","mt":[{"_edit_lock":["1581446794:7"],"_edit_last":["14"],"_yoast_wpseo_primary_category":["55"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Antiespasm\u00f3dico de Patente"],"quefarma_med_formula":["Butilbromuro de hiosina al 100%"],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas "],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Con receta"],"_yoast_wpseo_focuskw":["biomesina"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Efectos y Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["2854"],"med_guias_enlaces_que_sirve":[""],"med_guias_enlaces_presentaciones":[""],"med_guias_enlaces_dosis":[""],"med_guias_enlaces_efectos":[""],"med_guias_enlaces_compara_precio":[""],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["bajo"],"quefarma_med_para_que_es":["Tratar trastornos de la motilidad intestinal"],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["con_receta"]}],"c":"cólicos menstruales,dolor abdominal,estreñimiento,úlceras","md":[{"ID":5058,"post_title":"Dr. Rub\u00e9n Santos Delf\u00edn","post_name":"dr-ruben-santos-delfin","post_parent":0}],"rl":[{"ID":10802,"post_title":"Depo Medrol","post_name":"depo-medrol","post_parent":0},{"ID":10550,"post_title":"Rogastril","post_name":"rogastril","post_parent":0},{"ID":10587,"post_title":"Bi Profenid","post_name":"bi-profenid","post_parent":0},{"ID":10504,"post_title":"Buscapina Fem","post_name":"buscapina-fem","post_parent":0},{"ID":9529,"post_title":"Magaldrato y Dimeticona","post_name":"magaldrato-y-dimeticona","post_parent":0},{"ID":9264,"post_title":"Panclasa infantil","post_name":"panclasa-infantil","post_parent":0},{"ID":9288,"post_title":"Gamo","post_name":"gamo","post_parent":0},{"ID":9236,"post_title":"Espav\u00e9n Pedi\u00e1trico","post_name":"espaven-pediatrico","post_parent":0}]}