{"p":"13.5","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2017/04/metformina-125x125.jpg","pd":"04/30/2017","mdf":"05/28/2018","mt":[{"_edit_last":["1"],"_yoast_wpseo_primary_category":["142"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico."],"quefarma_med_formula":["Metformina."],"quefarma_med_presentaciones":["500 mg \/ 750 mg \/ 850 mg \/ 1000 mg."],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Con receta."],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_edit_lock":["1527539286:1"],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Metformina"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Metformina"],"_yoast_wpseo_linkdex":["86"],"_thumbnail_id":["369"],"_yoast_wpseo_title":["\u00bfQu\u00e9 es Para qu\u00e9 Sirve la Metformina? | Dosis y Usos para Diabetes o para Adelgazar | QueFarmacia"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve la Metformina? | Usos y Dosis para Diabetes o para Adelgazar | Presentaci\u00f3n Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | En embarazo y Lactancia | Efectos Secundarios"],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"]}],"c":"Alzheimer,Diabetes,hígado graso,diabetes,triglicéridos","md":[]}