{"p":"8","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2017/05/omeprazol-125x100.jpg","pd":"05/11/2017","mdf":"02/13/2020","mt":[{"_edit_lock":["1581613278:2"],"_edit_last":["2"],"_yoast_wpseo_primary_category":["110"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico"],"quefarma_med_formula":["Omeprazol 100% \/ Omeprazol + bicarbonato de sodio"],"quefarma_med_presentaciones":["20 mg \/ 40 mg "],"quefarma_med_administracion":["Oral e inyecci\u00f3n"],"quefarma_med_venta":["Sin receta"],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Omeprazol"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Omeprazol"],"_yoast_wpseo_linkdex":["71"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["439"],"med_guias_enlaces_que_sirve":["https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/medicamentos\/omeprazol\/#qu%c3%a9+es+y+para+qu%c3%a9+sirve+el+omeprazol"],"med_guias_enlaces_presentaciones":["https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/medicamentos\/omeprazol\/#presentaciones+y+forma+de+administraci%c3%b3n"],"med_guias_enlaces_dosis":["https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/medicamentos\/omeprazol\/#dosis+y+usos+recomendados+por+edad"],"med_guias_enlaces_efectos":["https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/medicamentos\/omeprazol\/#efectos+secundarios"],"med_guias_enlaces_compara_precio":["https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/medicamentos\/omeprazol\/#precios_med"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":[""],"quefarma_med_para_que_es":[""],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"gastritis,reflujo","md":[{"ID":5058,"post_title":"Dr. Rub\u00e9n Santos Delf\u00edn","post_name":"dr-ruben-santos-delfin","post_parent":0}],"rl":[{"ID":10550,"post_title":"Rogastril","post_name":"rogastril","post_parent":0},{"ID":10583,"post_title":"Galaver","post_name":"galaver","post_parent":0},{"ID":9529,"post_title":"Magaldrato y Dimeticona","post_name":"magaldrato-y-dimeticona","post_parent":0},{"ID":9434,"post_title":"Dirpasid","post_name":"dirpasid","post_parent":0},{"ID":9410,"post_title":"Zimeton","post_name":"zimeton","post_parent":0},{"ID":9288,"post_title":"Gamo","post_name":"gamo","post_parent":0},{"ID":9236,"post_title":"Espav\u00e9n Pedi\u00e1trico","post_name":"espaven-pediatrico","post_parent":0},{"ID":9215,"post_title":"Espav\u00e9n M D","post_name":"espaven-m-d","post_parent":0}]}