{"p":"66","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2017/05/750108850976_00-125x125.jpg","pd":"05/15/2017","mdf":"04/24/2020","mt":[{"_edit_lock":["1587745225:27"],"_edit_last":["27"],"_yoast_wpseo_primary_category":["71"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Antigripal"],"quefarma_med_formula":["Paracetamol 84.9 % \/ Amantadina 14.16 % \/ Clorfenamina 0.85 %"],"quefarma_med_presentaciones":["Jarabe, c\u00e1psulas y soluci\u00f3n pedi\u00e1trica."],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Sin receta."],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Antiflu-Des"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Antiflu-Des"],"_yoast_wpseo_linkdex":["69"],"_yoast_wpseo_content_score":["60"],"_thumbnail_id":["460"],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_doctor_resp":["dr-guillermo-vaglienty-zuniga"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"quefarma_med_para_que_es":["Para combatir los s\u00edntomas de la gripe tipo A y el resfriado."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"catarro o resfriado,fiebre,gripa","md":[{"ID":10395,"post_author":"7","post_date":"2020-02-20 18:42:35","post_date_gmt":"2020-02-20 18:42:35","post_content":"","post_title":"Dr. Guillermo Vaglienty Zu\u00f1iga","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dr-guillermo-vaglienty-zuniga","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2020-03-05 18:32:23","post_modified_gmt":"2020-03-05 18:32:23","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/?post_type=medicos&#038;p=10395","menu_order":0,"post_type":"medicos","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}]}