{"p":"190","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/05/dostein-capsulas-125x125.jpg","pd":"05/13/2019","mdf":"02/25/2020","mt":[{"_edit_lock":["1582634203:14"],"_edit_last":["14"],"_yoast_wpseo_primary_category":["84"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento expectorante y mucol\u00edtico de Patente"],"quefarma_med_formula":["Erdoste\u00edna al 100%"],"quefarma_med_presentaciones":["Suspensi\u00f3n \/ C\u00e1psulas"],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Con receta"],"med_guias_enlaces_que_sirve":[""],"med_guias_enlaces_presentaciones":[""],"med_guias_enlaces_dosis":[""],"med_guias_enlaces_efectos":[""],"med_guias_enlaces_compara_precio":[""],"med_doctor_resp":[""],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["5691"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Dostein"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"quefarma_med_para_que_es":["Tratar la bronquitis y el asma"],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["con_receta"]}],"c":"asma,bronquitis,infección respiratoria,neumonía,sinusitis,tos con flemas","md":[]}