{"p":"53","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2017/06/7502223709102_1-125x125.jpg","pd":"06/05/2017","mdf":"05/28/2018","mt":[{"_edit_lock":["1527539600:1"],"_edit_last":["1"],"_yoast_wpseo_primary_category":["117"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico."],"quefarma_med_formula":["Montelukast"],"quefarma_med_presentaciones":["4 mg \/ 5 mg \/ 10 mg."],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Con receta."],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Montelukast"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Montelukast"],"_yoast_wpseo_linkdex":["86"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["587"],"_yoast_wpseo_title":["Montelukast PLM Dosis | Qu\u00e9 es y C\u00f3mo se Usa | Granulado"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el Montelukast? | Dosis y Precio | Gu\u00eda PLM | Presentaciones Sobres Granulado | Adulto y Pedi\u00e1trico | Efectos Secundarios y Contraindicaciones |"],"med_riesgo_embarazo":["media"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"]}],"c":"alergias respiratorias,asma","md":[],"rl":[{"ID":10734,"post_title":"Erispan Compuesto","post_name":"erispan-compuesto","post_parent":0},{"ID":10686,"post_title":"Mucovibrol C","post_name":"mucovibrol-c","post_parent":0},{"ID":10518,"post_title":"Sensibit","post_name":"sensibit","post_parent":0},{"ID":10415,"post_title":"Cronolevel","post_name":"cronolevel","post_parent":0},{"ID":10413,"post_title":"Broxol Plus","post_name":"broxol-plus","post_parent":0},{"ID":9644,"post_title":"Oxolvan","post_name":"oxolvan","post_parent":0},{"ID":9398,"post_title":"Sensemoc","post_name":"sensemoc","post_parent":0},{"ID":9233,"post_title":"XL3 Xtra","post_name":"xl3-xtra","post_parent":0}]}