{"p":"181","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/07/dalvear-125x125.jpg","pd":"07/21/2019","mdf":"02/24/2020","mt":[{"_edit_lock":["1582576254:25"],"_edit_last":["25"],"_thumbnail_id":["6582"],"_yoast_wpseo_primary_category":["135"],"quefarma_med_tipo":["Antitusivo de Patente."],"quefarma_med_formula":["Dropropizina \/ Bromhexina."],"quefarma_med_presentaciones":["Jarabe"],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Sin Receta"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Dalvear"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Efectos Secundarios"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["60"],"quefarma_med_para_que_es":["Para quitar la tos"],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["con_receta"],"_yoast_wpseo_title":["%%title%% \ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f %%sep%% Para qu\u00e9 Sirve, Dosis, Precio %%sep%% C\u00f3mo tomar"]}],"c":"asma,tos seca,Problemas Respiratorios,tos con flemas,tos infantil","md":[]}