{"p":"14.5","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/Rosel-Imagen-125x125.jpg","pd":"08/09/2019","mdf":"04/24/2020","mt":[{"_edit_lock":["1587744765:27"],"_edit_last":["27"],"_thumbnail_id":["6809"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Antihistam\u00ednico, analg\u00e9sico y antipir\u00e9tico de patente."],"quefarma_med_formula":["Amantadina, Clorfenamina y Paracetamol."],"quefarma_med_presentaciones":["Soluci\u00f3n oral y tabletas."],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Sin receta."],"med_doctor_resp":["dr-guillermo-vaglienty-zuniga"],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Rosel"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"quefarma_med_para_que_es":["Para combatir los s\u00edntomas de la gripe."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"Alergias,alergias respiratorias,catarro o resfriado,dolor de articulaciones,dolor de cabeza,dolor de garganta,dolores musculares,fiebre,Fiebre y Gripa,gripa","md":[{"ID":10395,"post_title":"Dr. Guillermo Vaglienty Zu\u00f1iga","post_name":"dr-guillermo-vaglienty-zuniga","post_parent":0}],"rl":[{"ID":10925,"post_title":"Actemra","post_name":"actemra","post_parent":0},{"ID":10892,"post_title":"Genvoya","post_name":"genvoya","post_parent":0},{"ID":10887,"post_title":"Eligard","post_name":"eligard","post_parent":0},{"ID":10894,"post_title":"Higlobin","post_name":"higlobin","post_parent":0},{"ID":10885,"post_title":"Zytiga","post_name":"zytiga","post_parent":0},{"ID":10883,"post_title":"Gilenya","post_name":"gilenya","post_parent":0},{"ID":10881,"post_title":"Xalkori","post_name":"xalkori","post_parent":0},{"ID":10737,"post_title":"Tusilen","post_name":"tusilen","post_parent":0}]}