{"p":"","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/amitriptilina-125x125.jpg","pd":"08/17/2019","mdf":"08/20/2019","mt":[{"_edit_lock":["1566306450:22"],"_edit_last":["22"],"_thumbnail_id":["6829"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico."],"quefarma_med_formula":["Amitriptilina."],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas 25 mg\/50 mg."],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Con receta M\u00e9dica."],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Amitriptilina"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"]}],"c":"ansiedad,déficit de atención,déficit de atención,depresión,dormir,epilepsia,esquizofrenia,Padecimientos Neurológicos,trastornos bipolares,Tratamientos Psiquiátricos","md":[]}