{"p":"36","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/acetonido-de-fluocinolona-125x125.jpg","pd":"08/16/2019","mdf":"08/16/2019","mt":[{"_edit_lock":["1565979348:7"],"_edit_last":["7"],"_yoast_wpseo_primary_category":["193"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico"],"quefarma_med_formula":["Acet\u00f3nido de Fluocinolona"],"quefarma_med_presentaciones":["Tubo de 40 g de crema de 0.01 g | Frascos goteros de 15 ml de uso oft\u00e1lmico con 0.15 mg | Frascos goteros para uso \u00f3tico de 10 ml con 0.25 mg"],"quefarma_med_administracion":["T\u00f3pico | Oft\u00e1lmico | \u00d3tico"],"quefarma_med_venta":["Con receta"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["medio"],"med_riesgo_alcohol":["medio"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["6998"],"_yoast_wpseo_focuskw":["acet\u00f3nido de fluocinolona"],"_yoast_wpseo_linkdex":["75"]}],"c":"alergias en la piel,conjuntivitis,dermatitis,desinflamar,dolor de o√≠do","md":[],"rl":[{"ID":10802,"post_title":"Depo Medrol","post_name":"depo-medrol","post_parent":0},{"ID":10734,"post_title":"Erispan Compuesto","post_name":"erispan-compuesto","post_parent":0},{"ID":10762,"post_title":"Otilin","post_name":"otilin","post_parent":0},{"ID":10663,"post_title":"Artroben","post_name":"artroben","post_parent":0},{"ID":10518,"post_title":"Sensibit","post_name":"sensibit","post_parent":0},{"ID":10587,"post_title":"Bi Profenid","post_name":"bi-profenid","post_parent":0},{"ID":10589,"post_title":"Diacere\u00edna","post_name":"diacereina","post_parent":0},{"ID":10415,"post_title":"Cronolevel","post_name":"cronolevel","post_parent":0}]}