{"p":"44","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/Teofilina-125x125.jpg","pd":"08/17/2019","mdf":"08/17/2019","mt":[{"_edit_lock":["1566061542:7"],"_edit_last":["7"],"_thumbnail_id":["6952"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico."],"quefarma_med_formula":["Teofilina."],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas de liberaci\u00f3n prolongada y soluci\u00f3n."],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Sin receta"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Teofilina"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"]}],"c":"asma,bronquitis,enfisema pulmonar,EPOC,tos seca,neumon√≠a,Problemas Respiratorios,tos con flemas,tos infantil","md":[]}