{"p":"","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/Flores-de-Bach-Imagen-125x125.jpg","pd":"08/17/2019","mdf":"08/28/2019","mt":[{"_edit_lock":["1566995711:22"],"_edit_last":["22"],"_thumbnail_id":["6990"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento de Marca."],"quefarma_med_formula":["Flores de Bach"],"quefarma_med_presentaciones":["Soluci\u00f3n, gotas, gel y crema."],"quefarma_med_administracion":["Oral y t\u00f3pica."],"quefarma_med_venta":["Sin receta."],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["bajo"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["bajo"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Flores de Bach"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"]}],"c":"ansiedad,bajar de peso,déficit de atención,depresión,dormir,estrés,síndrome de abstinencia,Tratamientos Psiquiátricos","md":[]}