{"p":"256","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/dimegan-125x125.png","pd":"08/25/2019","mdf":"02/12/2020","mt":[{"_edit_lock":["1581536839:7"],"_edit_last":["7"],"_thumbnail_id":["7208"],"_yoast_wpseo_primary_category":["121"],"quefarma_med_tipo":["Antihistam\u00ednico de Patente"],"quefarma_med_formula":["Fenilefrina + Loratadina "],"quefarma_med_presentaciones":["C\u00e1psulas, jarabe, suspensi\u00f3n."],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Sin Receta"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["medio"],"med_riesgo_alcohol":["medio"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Dimegan D"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["60"],"quefarma_med_para_que_es":["Para quitar la gripa. Para aliviar la congesti\u00f3n nasal. Para aliviar la rinitis al\u00e9rgica."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"Alergias,alergias respiratorias","md":[]}