{"p":"","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/dexne-otico-sol-gts-c-10ml-off-1-125x125.png","pd":"08/29/2019","mdf":"09/07/2020","mt":[{"_edit_lock":["1599471432:5"],"_edit_last":["5"],"_yoast_wpseo_primary_category":["781"],"quefarma_med_tipo":["Antibi\u00f3tico de Patente"],"quefarma_med_formula":["1 mg de Dexametasona \/ 3.5 mg de Neomicina \/ 15 mg de Lidoca\u00edna"],"quefarma_med_presentaciones":["Gotas \u00d3ticas"],"quefarma_med_administracion":["\u00d3tica"],"quefarma_med_venta":["Con receta"],"med_doctor_resp":["dr-guillermo-vaglienty-zuniga"],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["medio"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Dexne \u00d3tico"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["60"],"_thumbnail_id":["7318"],"quefarma_med_para_que_es":["Para combatir infecciones en el o\u00eddo."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["con_receta"],"aae_profile_user":[""],"aae_profile_pwd":[""],"aae_profile_categoria_1":[""],"aae_profile_categoria_2":[""],"aae_profile_categoria_3":[""],"aae_profile_categoria_4":[""],"aae_profile_categoria_5":[""]}],"c":"dolor de oído,infección de oído","md":[{"ID":10395,"post_title":"Dr. Guillermo Vaglienty Zu\u00f1iga","post_name":"dr-guillermo-vaglienty-zuniga","post_parent":0}],"rl":[{"ID":10762,"post_title":"Otilin","post_name":"otilin","post_parent":0},{"ID":10587,"post_title":"Bi Profenid","post_name":"bi-profenid","post_parent":0},{"ID":10200,"post_title":"Rocephin","post_name":"rocephin","post_parent":0},{"ID":9459,"post_title":"Fluxacord","post_name":"fluxacord","post_parent":0},{"ID":9411,"post_title":"Bactropin","post_name":"bactropin","post_parent":0},{"ID":9366,"post_title":"Amoxiclav BID","post_name":"amoxiclav-bid","post_parent":0},{"ID":9261,"post_title":"Viazyl","post_name":"viazyl","post_parent":0},{"ID":9239,"post_title":"Dorixina Flam","post_name":"dorixina-flam","post_parent":0}]}