{"p":"99","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/Beclometasona.Imagen-125x125.jpg","pd":"08/29/2019","mdf":"08/29/2019","mt":[{"_edit_lock":["1567084437:7"],"_edit_last":["7"],"_thumbnail_id":["7361"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico."],"quefarma_med_formula":["Beclometasona."],"quefarma_med_presentaciones":["Aerosol para inhalaci\u00f3n de 250 mcg de Beclometasona."],"quefarma_med_administracion":["Inhalaci\u00f3n Oral."],"quefarma_med_venta":["Con receta m\u00e9dica."],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["bajo"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Beclometasona"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"]}],"c":"asma,bronquitis,EPOC,Problemas Respiratorios","md":[]}