{"p":"139","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/Acetilcisteina.-Imagen-125x125.jpg","pd":"09/04/2019","mdf":"09/04/2019","mt":[{"_edit_lock":["1582652141:7"],"_edit_last":["7"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico."],"quefarma_med_formula":["Acetilcisteina."],"quefarma_med_presentaciones":["Suspensi\u00f3n, tabletas efervescente y granulado. "],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Sin receta."],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["7417"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Acetilcisteina"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"]}],"c":"bronquitis,enfisema pulmonar,EPOC,neumon√≠a,Problemas Respiratorios,sinusitis","md":[]}