{"p":"","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/08/1150_ESPRADEN-125x125.png","pd":"08/29/2019","mdf":"02/12/2020","mt":[{"_edit_lock":["1581468434:7"],"_edit_last":["7"],"_thumbnail_id":["7440"],"_yoast_wpseo_primary_category":["348"],"quefarma_med_tipo":["Anti\u00e1cido de Patente"],"quefarma_med_formula":["Clorhidrato de metoclopramida + Dimeticona + Hidr\u00f3xido de magnesio + Hidr\u00f3xido de aluminio."],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas y suspensi\u00f3n."],"quefarma_med_administracion":["Oral"],"quefarma_med_venta":["Con receta"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["medio"],"med_riesgo_alcohol":["bajo"],"_yoast_wpseo_focuskw":["espraden"],"_yoast_wpseo_linkdex":["75"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"quefarma_med_para_que_es":["Para el reflujo. Para quitar la acidez estomacal."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["con_receta"]}],"c":"acidez estomacal,colitis,flatulencias,gastritis,indigestión,inflamación abdominal","md":[{"ID":5058,"post_title":"Dr. Rub\u00e9n Santos Delf\u00edn","post_name":"dr-ruben-santos-delfin","post_parent":0}],"rl":[{"ID":10691,"post_title":"Dicetel","post_name":"dicetel","post_parent":0},{"ID":10550,"post_title":"Rogastril","post_name":"rogastril","post_parent":0},{"ID":10583,"post_title":"Galaver","post_name":"galaver","post_parent":0},{"ID":10418,"post_title":"Distental","post_name":"distental","post_parent":0},{"ID":9529,"post_title":"Magaldrato y Dimeticona","post_name":"magaldrato-y-dimeticona","post_parent":0},{"ID":9484,"post_title":"Zir Combi","post_name":"zir-combi","post_parent":0},{"ID":9410,"post_title":"Zimeton","post_name":"zimeton","post_parent":0},{"ID":9288,"post_title":"Gamo","post_name":"gamo","post_parent":0}]}