{"p":"72","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/09/Biperideno.Imagen-125x125.jpg","pd":"09/06/2019","mdf":"09/06/2019","mt":[{"_edit_lock":["1567811650:7"],"_edit_last":["7"],"_thumbnail_id":["7629"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento Gen\u00e9rico."],"quefarma_med_formula":["Biperideno"],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas e inyecciones."],"quefarma_med_administracion":["Oral e inyectable en la vena o intramuscular. "],"quefarma_med_venta":["Con receta m\u00e9dica."],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["bajo"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Biperideno"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Efectos Secundarios"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"]}],"c":"mal de parkinson,Padecimientos Neurol√≥gicos","md":[]}