{"p":"149","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/09/Fsp800Wx800H_3830079_1d6kgbuu7-125x125.png","pd":"09/12/2019","mdf":"09/07/2020","mt":[{"_edit_lock":["1599478216:5"],"_edit_last":["5"],"_yoast_wpseo_primary_category":["170"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento analg\u00e9sico, antibi\u00f3tico y antiinflamatorio de patente"],"quefarma_med_formula":["Acet\u00f3nido de fluocinolona 3% + Polimixina B al 1% + Sulfato de Neomicina al 6% + Clorhidrato de lidoca\u00edna al 90%"],"quefarma_med_presentaciones":["Gotas"],"quefarma_med_administracion":["\u00d3tico"],"quefarma_med_venta":["Con receta"],"med_doctor_resp":["dr-guillermo-vaglienty-zuniga"],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Synalar \u00f3tico"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"],"_thumbnail_id":["7770"],"quefarma_med_para_que_es":["Alivia del dolor y s\u00edntomas asociados a otitis externa."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["con_receta"],"aae_profile_user":[""],"aae_profile_pwd":[""],"aae_profile_categoria_1":[""],"aae_profile_categoria_2":[""],"aae_profile_categoria_3":[""],"aae_profile_categoria_4":[""],"aae_profile_categoria_5":[""]}],"c":"desinflamar,dolor de oído,infección de oído,Infecciones","md":[{"ID":10395,"post_author":"7","post_date":"2020-02-20 18:42:35","post_date_gmt":"2020-02-20 18:42:35","post_content":"","post_title":"Dr. Guillermo Vaglienty Zu\u00f1iga","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"dr-guillermo-vaglienty-zuniga","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2020-03-05 18:32:23","post_modified_gmt":"2020-03-05 18:32:23","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/enviotodo.lacomuna.mx\/?post_type=medicos&#038;p=10395","menu_order":0,"post_type":"medicos","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}]}