{"p":"182","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/09/Virlix-Imagen-125x125.jpg","pd":"09/23/2019","mdf":"09/23/2019","mt":[{"_edit_lock":["1575997180:1"],"_edit_last":["7"],"_thumbnail_id":["7880"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento de Marca."],"quefarma_med_formula":["Cetirizina."],"quefarma_med_presentaciones":["Gotas, soluci\u00f3n y tabletas."],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Sin receta."],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_riesgo_alcohol":["medio"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Virlix"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"]}],"c":"Alergias,alergias en la piel,alergias respiratorias,catarro o resfriado,dermatitis,Fiebre y Gripa,ojos irritados","md":[]}