{"p":"86","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2017/08/7501092793045_1-125x125.jpg","pd":"08/19/2017","mdf":"02/12/2020","mt":[{"_edit_lock":["1581546426:18"],"_edit_last":["18"],"_thumbnail_id":["805"],"_yoast_wpseo_primary_category":["109"],"quefarma_med_tipo":["Anti\u00e1cido de Patente."],"quefarma_med_formula":["Magaldrato + Dimeticona."],"quefarma_med_presentaciones":["Gel y tabletas"],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Sin receta."],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Riopan"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Riopan"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["60"],"med_riesgo_embarazo":["medio"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_oembed_2057e06404428dc18934ae2585c8a59b":["{{unknown}}"],"_oembed_5acb74feae90b261edac2f55edf0adef":["{{unknown}}"],"quefarma_med_para_que_es":["Para tratar la gastritis. Para quitar la gastritis. Para reducir las flatulencias."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"acidez estomacal,gastritis,indigestión,reflujo,úlceras","md":[{"ID":5058,"post_title":"Dr. Rub\u00e9n Santos Delf\u00edn","post_name":"dr-ruben-santos-delfin","post_parent":0}],"rl":[{"ID":10550,"post_title":"Rogastril","post_name":"rogastril","post_parent":0},{"ID":10583,"post_title":"Galaver","post_name":"galaver","post_parent":0},{"ID":9529,"post_title":"Magaldrato y Dimeticona","post_name":"magaldrato-y-dimeticona","post_parent":0},{"ID":9434,"post_title":"Dirpasid","post_name":"dirpasid","post_parent":0},{"ID":9410,"post_title":"Zimeton","post_name":"zimeton","post_parent":0},{"ID":9288,"post_title":"Gamo","post_name":"gamo","post_parent":0},{"ID":9236,"post_title":"Espav\u00e9n Pedi\u00e1trico","post_name":"espaven-pediatrico","post_parent":0},{"ID":9215,"post_title":"Espav\u00e9n M D","post_name":"espaven-m-d","post_parent":0}]}