{"p":"142","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2017/08/7501123013302_2-125x125.jpg","pd":"08/20/2017","mdf":"01/21/2020","mt":[{"_edit_lock":["1579621181:1"],"_edit_last":["1"],"_yoast_wpseo_primary_category":["214"],"quefarma_med_tipo":["Complejo vitam\u00ednico, antineur\u00edtico y hematopoy\u00e9tico de Patente."],"quefarma_med_formula":["Tiamina + Piridoxina + Cianocobalamina"],"quefarma_med_presentaciones":["C\u00e1psulas, tabletas solubles y soluci\u00f3n inyectable"],"quefarma_med_administracion":["Oral e intramuscular profunda."],"quefarma_med_venta":["Con y sin receta."],"_yoast_wpseo_focuskw_text_input":["Bedoyecta"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Bedoyecta"],"_yoast_wpseo_linkdex":["78"],"_yoast_wpseo_content_score":["30"],"_thumbnail_id":["817"],"med_riesgo_embarazo":["bajo"],"med_riesgo_lactancia":["bajo"],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"quefarma_med_para_que_es":["Para combatir los padecimientos de la neuritis, diabetes tipo 2, dolor de cabeza, y otros."],"med_patente_generico":["patente"],"med_con_sin_receta":["sin_receta"]}],"c":"colesterol alto,dolor de cabeza,dolores musculares,Anemia,diabetes","md":[],"rl":[{"ID":10802,"post_title":"Depo Medrol","post_name":"depo-medrol","post_parent":0},{"ID":10800,"post_title":"Tramadol Paracetamol","post_name":"tramadol-paracetamol","post_parent":0},{"ID":10760,"post_title":"Ordegan","post_name":"ordegan","post_parent":0},{"ID":10700,"post_title":"Rodan","post_name":"rodan","post_parent":0},{"ID":10663,"post_title":"Artroben","post_name":"artroben","post_parent":0},{"ID":10656,"post_title":"Galvus Met","post_name":"galvus-met","post_parent":0},{"ID":10587,"post_title":"Bi Profenid","post_name":"bi-profenid","post_parent":0},{"ID":10123,"post_title":"Tegretol","post_name":"tegretol","post_parent":0}]}