{"p":"47","i":"https://enviotodo.lacomuna.mx/wp-content/uploads/2019/11/Tabcin-Noche-Imagen-125x125.jpg","pd":"11/11/2019","mdf":"11/11/2019","mt":[{"_edit_lock":["1573486035:7"],"_edit_last":["7"],"_thumbnail_id":["8658"],"_yoast_wpseo_primary_category":["36"],"quefarma_med_tipo":["Medicamento de Marca."],"quefarma_med_formula":["Paracetamol, Fenilefrina, Dextrometorfano, Doxilamina."],"quefarma_med_presentaciones":["Tabletas."],"quefarma_med_administracion":["Oral."],"quefarma_med_venta":["Sin Receta."],"med_doctor_resp":[""],"med_riesgo_embarazo":["alto"],"med_riesgo_lactancia":["alto"],"med_riesgo_alcohol":["alto"],"_yoast_wpseo_focuskw":["Tabcin Noche"],"_yoast_wpseo_metadesc":["\u00bfQu\u00e9 es y Para qu\u00e9 Sirve el %%title%%? | F\u00f3rmula Gen\u00e9rico y Nombre Comercial | Gu\u00eda de Usos y Dosis | Ni\u00f1os, Embarazo y Lactancia | Contraindicaciones"],"_yoast_wpseo_linkdex":["82"],"_yoast_wpseo_content_score":["90"]}],"c":"alergias respiratorias,catarro o resfriado,fiebre,Fiebre y Gripa,gripa","md":[]}